票站 賤招 （急！）

有朋友剛剛投完票，發現有蠱惑招，大家留意一下‼️👇
我投票時佢用原子筆刪走我名時無色，我叫佢劃到睇到為止，助理仲答話無問題，我話唔得，最後見到刪除左我先攞票，大家留意一下‼️‼️‼️‼️‼️

要傳開去⋯⋯

利申未fc 但留意下好啲

Tui